一人一件諗返起覺得dum春既事

小學二年班既時候係學校附近執到隻BB貓 應該2個月左右大
個時咩都唔識 又冇能力

雖然帶左佢返屋企
但因為阿媽唔中意貓，同埋BB貓需求好大
佢又有啲肚痾既情況
一時之間又唔知帶佢去邊睇醫生
又唔識買野俾佢食

個晚阿媽就搵條繩，輕輕綁住佢等佢唔好周圍走，同俾左啲水佢飲
因為佢可能唔舒服+肚餓，成晚不停咁叫

第二日返學阿媽堅持要我帶返隻貓返去放生佢
唔準我養
我又唔知點算好 又冇經濟能力
唯有照做

諗返起覺得好dum春
個下應該堅持(雖然應該都冇用)
自己明明好中意貓 依家就一隻都養唔到
應該係個天懲罰緊我

有同事識個朋友係某殼股創業板公司主席
貨源歸哂邊，等緊時機炒上
佢同我講叫我買dd ，放一年
我買得兩萬 ，大半年最後賺左50%走人

我老婆就屌7 我有內幕料先買得兩萬係咪on9

係唔係可以call證監局

跌咗個一蚊落坑渠

之前dum左個春袋落街

有女比我屌都唔屌

屌你老母

我之前都係 仲要係處黎，但個陣細個唔識，大家都摸到好high，跟住之後我話走啦，返屋企

03年唔買樓

其實未有錢買